「黑盡元朗 」B仔涼粉 B for Blue

黑盡元朗手足又黎料 cls
B仔涼粉
B for Blue

黑盡元朗個page 好鬼正

黑底睇場,係人都知

講左好多年 住得個頭既點會去食 但唔知點解都成日好多人

明明行前幾步 後幾步 已經D野仲好食過佢

雞翼尖 正啊

一次都唔食

最大問題係d人會響香港九龍入去打卡呢

B仔涼粉

Blue仔惡粉

因為香港人好多都鍾意跟風 打卡緊要過食好野

環保涼粉，放心食唔晒留返下一個食，夠晒環保

真係釘左牌架?

精神病藍屍開鋪賣垃圾

黑底嘅涼粉 再加上白色嘅花奶外衣
不就正正代表住 721 保家衛族嘅英雄?
dllm

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

已經唔係講 好唔好味

係污糟到仆街

呢d 時勢仲去食

自己諗

呢間垃圾有人特登坐車入元朗食真係攪撚笑咩

食過一次就不了

不嬲知

佢啲嘢根本唔好食😰😰😰

唔知邊個一開頭係咁幫佢宣傳
明明味道冇特別, 價錢貴一貴都大把傻鳩去食

屌你睇下內文先啦

Blue仔雞翼尖